不要說「機場要人」

嘗試說「我收工入機場」